Програма розроблена в середовищі visual studio 2019. Усі тести проводилися в данному середовищі на платформі Windows 10.

В файлі source.cpp є структура данних path (9 рядок коду). Вона вміщує в собі складові шляху до файлу, а в конструктор приймає булеву змінну,
що означає брати файл з папки True чи False. конструктор викликається в рядку 38. Для того щоб обрати іншу папку з тестом, наприклад замість 
першого тесту викликати другий, потрібно в структурі замінити std::string folder = "Test1/" на std::string folder = "Test2/".